楊光 梗爽...屌 大家列唔列舉到更加難聽既名？

嗰啲一聽就知係大陸西既名
咩陳可 張麗 李爽 趙菲菲嗰啲

魯昧

X帶金，X帶銀

鄧炳強

薄瓜瓜

癡線 竟然有呢d垃圾名

金盈